[真本土]如果頭文字D係由紅van做主角……

『你由屯門開始，我由觀塘開始，贏晒所有車手，就同我係旺角走返轉…』

『Coaster既極限到左，輪到我架Rosa發威啦！』

『你條線！三十蚊！通宵呀！！』

「你無得同我架Coaster鬥呀鬥呀鬥呀鬥呀」

lm

屌 句句都有聲

三十蚊 過海呀！

三十蚊 通宵呀
你條線虧架

我痴左條好性感的廣告

我買左張好性感既地氈

我要揸紅van
揸紅van你死左啦

我換咗轆好性感嘅棍波呀

秩序係咪要改做潮聯

琴晚我係旺角輸左比架coaster，佢入彎好快

一蛟都唔好收漏，唔係我打死你，上客